有冇巴打喺越南用唔到grab?

㩒極都話連唔到server

上次喺香港down完到用唔到

放棄咗 周街截的士

但係都多的士同埋有時啲人見你係遊客等的士

會幫你call車

成日都係已經match到司機 睇住grab個地圖等佢黎個時話connect唔到server
就kill app再入就無事

六月去果陣朋友手機用唔到
但我手機就用到

我係入到入唔到

用uber

試下重裝
我上個月係係香港入晒D資料先
去到越南轉當地simcard上網就用到